有無人係268c 跌左個airpod 盒

講得出個保護套係咩樣就俾返你

推

268c 放工時間成日full好難上